有無人覺得夜晚黑咗好多?

冬天

Admin搵你呀 快D去站務台啦

我以為得我一個覺

另外我仲發現左樣野 日頭好似都白咗好多

有種好奇怪嘅感覺，覺得除咗呢樣之外，香港嘅氣場都好似變咗咁

現時月相
月齡：
1 日
23.2 時

即係點

無月光囉